Прототип мобильного приложения, содержащий несколько разделов<br>
-Платные услуги:<br>
<pre>    позволяет заказать услуги от любого поставщика, указав ее тип, выбрав тариф и указав доп. примечание.</pre>
-К порядку!:<br>
<pre>    позволяет сообщить о проишествии, выбрав его тип, сделав его фото и текстовое добавив описание.</pre>
-Карта событий:<br>
<pre>    отображает карту города с наложением выбранного слоя о радиационной или пожарной обстановке</pre>
-Настройка уведомлений:<br>
<pre>    позволяет "подписатся" на получение уведомлений от различных систем мониторинга, охранных систем в выбранной локации.</pre> 
API - <a href="https://app.swaggerhub.com/apis-docs/atomhack_din/atom_hack/1.0.0">https://app.swaggerhub.com/apis-docs/atomhack_din/atom_hack/1.0.0</a>